第一個英國國會議員中招！！

唔好推

佢係MP喎

[url][/url]

我都希望唔係呀

60歲以上高危

講真上面班人佛系防疫，出事係遲早問題

有間學校有學生中招
個19政府竟然建議佢地唔好停課
而家睇下佢地幾時shut down parliament

你唔好柒啦 部長係由議員兼任

英式議會制唔同美式總統制，下次記住啦

只有民主MP先可以入CABINET 呀！

民選MP先有資格入內閣

保證內閣成員都有民意授權

你估係港共？